香港重光後，你會想做甚麼？

1.煲底除罩相認，和勇相擁。
2.出來做前線社工，繼續對抗制度不公。
3.Instagram打感性文，總結運動得著。
4.睇蘋果份自由之夏，數下我地奮鬥左幾多日。
5.打消移民念頭。

6.攬住身邊嘅人狂喊。

光復香港，時代革命。

清算黑警同狗官

留低你嘅心聲吧

must

入來講講你的心聲

和你傾

做唔到呢點都唔叫重光
殺咗咁多烈士點可以放過佢哋

輕輕鬆鬆 開開心心咁出一次街
欣賞下香港有幾靚

瘋狂返工OT

返屋企瞓覺
繼續做台長打理旅遊台

想同勇武巴瘋狂⋯

幫所有已去世義士立英雄記念碑

去ig打卡真係後話
一定要好好懲治班禍港黑警同埋賣港狗官
踢走西環政權

希望真係可以無憂無慮咁港人治港。

去屯門公園同班大媽阿伯Dance Battle。

煲底下除Gear與大家相擁
好想見吓呢一班一齊共同努力嘅手足個可愛樣

第一樣野
全國同返烈士卜禮堂打齋/禱告，紀念所有英烈為香港既犧牲並要求政府成立紀念日，等下一代記得

投考新一代警察👮‍♀️

要打，去練舞室打

如果重光其實真係唔介意瘋狂OT，重新建立經濟

第一件事係去PP出面，為梁烈士，及其他烈士，犧牲咗嘅無名手足奠酒

一定要齊齊整整啊！嗚嗚

一定要！

屌無

想join

起碼抖翻排先啦